點解BNO唔俾入大陸？

因為有d人唔想申請/申請唔到回鄉證

請指教
謝謝

指插你老母謝謝

指你老母閪

特別例子先可以申請
例如你證明到你唔係華人 又冇其他國籍

最搞笑係
大.陸係唔俾某部分既「華人」去某些地方

同台灣(中華民國)一樣理由

一個政權對係自己有主權聲索嘅領土所發出嘅護照係唔會承認

正如台灣唔會承認PRC護照（包括大陸同港澳）同BNO護照、
大陸都一樣唔會承認ROC護照同BNO護照